落入左心太軟無間地獄

今日係屋企整心太軟 預得太多份量
已經食左4個啦 好想嘔

肥死

甜到嘔？

好滯

成本大概幾多？

體重由聖誕開始直線上升緊

朱古力最貴二十幾
跟住4隻蛋 糖霜 牛油 麵粉
我諗100到 焗到5個

人地減緊肥架

邊區，你丁熱完我去你屋企附近食左佢

點整

跟煮家男人段片整

第五個比左家姐食
救命恩人

預一個比我啦

好似好複雜咁

我都整左 食左一個已經食唔落
你好勁

好想食 但好似好難整

好易整

我食物黑洞黎
除左心太軟 今日仲食左兩個意粉
好撚多糖 薯片 薯條

食晒了 下次先啦
我諗一兩年後先有意慾再整

為左我整啦

一定要有雲尼拿雪糕先好食

加埋雪糕我應該嘔左

耶～～～要比我揸你屎忽架喎

我唔介意幫樓主食晒佢

冇問題 比你賴埋都得啦